其實館長都幾霸氣

起碼唔笠水

你都有霸氣
可惜你會笠水

真

樓主出post比人撚

原來佢識煮野食 開餐廳

就係唔識笠水

返飲食台啦 jer住做乜鳩

希望大家唔好恰我老死 佢有輕度弱智

唔好怪樓主

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

Hi 舊院友👋🏼

黃姑娘好掛住你，問你幾時返

你答佢有你係度咪得 工作量有增無減呀

幾時一齊去墾丁

no money la
遲d仲要去日本

咁我唔笠水丫嘛

我都係
你幾時去

7月尾

我8月中 你去邊

北海道

重度啦仲輕

我冇去過北海道 今次去橫濱
打算搵次冬天去食野味